有無人好鍾意熊仔

好撚可愛

有
超中意熊仔

熊仔頭

鬆弛熊

鍾意jackie多d

我大部分都係呀

最鐘意就係熊仔

長大左就不可愛

熊仔餅

旅行果陣買左呢隻

我！
勁鐘意熊大
其他熊都鐘意！

好得意呀

我都有隻陪左我就黎20年
我有時會偷偷地帶佢岀街

Jackie

勁鍾意 好撚可愛

女木好可愛呀

由細已經好鐘意熊仔
超可愛

我鐘意黑熊